我的Friend2012 DSE唔合格, Ive，冇Degree，跟住開飲食店，成億萬網紅之後，可否跳升HKU MBA?

大家好，我既Friend係2012DSER，由於中英文不及格(中英文U)，因此未能考上大學，唯有IVE。到了2015年，佢讀完IVE零售業，因為佢冇3322,GPA唔係爆四，所以冇大學收。佢決定打工賺錢然後開飲食店，佢係2016年喺台灣開飲食店之後，因為市場火熱，所以生意成功。到了2018年，佢有幾億身家兼做咗百萬網紅，到左今年，冇Degree佢我可唔可以跳級報讀HKU MBA? 入到HKU之後, GPA會唔會得0.x?

你朋友就是你

佢係我的中學師兄！